想入長跑group

求長跑telegram group

新手想練長跑，報咗黎緊渣馬
但係住九龍唔係好知有咩長跑路線

Have tg account?

@duurrr

見到你入左喇
Welcome=]

我好似俾人踢咗出黎lol